改正，發洩 男友家姐好難頂

本身係share 去台灣group
宜家好書面， 請大家見諒
已修正

上星期，約了男友一家吃飯，那男友姐姐也自然來
那天我中午吃飯時，侍應淋濕了我左半身加鞋子，事後我亦把此情況告訴我男友
男友說:那你下班後來我家換衣服再來吧
我亦有事先告訴男友通知他家人遲來，不好意思那麼
到了下班趕到他家換了衣服，之後還要扶他嬤嬤
他嬤嬤在途中差點跌倒 還是我扶她的
到了飯局差不多時 男友姐姐串我及男友一句 你照顧你女朋友就得吧!(其實男友姐姐旁有他老公)
我男友亦有掉匙羹表示不滿
我真是激死， 遲到有道歉 ，還要照顧嬤嬤
何時要看你臉色做人?
我還未嫁來佢屋企已經是這樣子， 而且男友姐姐有自己樓了， 還常常到他娘家過夜

你讀書嗰陣中文係咪唔合格？
睇得好辛苦先大約明你講咩

有冇粵語翻譯

笑左笑埋右

大約係我中午比waiter 淋到條裙濕晒
之後我去做晒禮貌交代話今晚會遲到 ，因為換衫
之後仲要扶男友嫲嫲到 ， 佢差啲跌又係我扶
之後男友家姐(大肚)發老皮， 話我男友只係照顧我都得啦！
我男友都向發佢發返脾氣

上星期約咗男朋友全家食飯，佢家姐都嚟
嗰日晏晝我食飯嗰陣 waiter整污糟我件衫
我同男朋友講返 男朋友話 咁你今晚遲啲先嚟啦
我叫男朋友通知佢屋企人我會遲啲去，叫佢幫我講聲唔好意思
我放咗工之後趕去佢屋企換衫，跟住同佢屋企人去食飯
行緊去個陣佢阿嫲差啲仆街，我扶一扶佢
就嚟食完飯嗰陣我男朋友家姐串我男朋友：你照顧你女朋友就得啦！
而當時男朋友姐夫喺隔離
我男朋友掉匙羹表示不滿
我真係激死，我遲到有道歉，仲要照顧埋佢阿嫲
我都未嫁去佢屋企佢男朋友家姐已經係咁，而且明明佢有自己層樓仲成日返娘家瞓

力已盡
成篇嘢九唔搭八，都唔知做乜鳩

上個禮拜約咗條仔一家食飯 咁佢家姐都自然係度啦
個日晏奏食飯個時 個waiter就淋濕咗個半個人連埋對鞋
之後我同條仔講返
佢就話：咁你收工嚟我屋企換衫囉

咁我都有事先同佢屋企講會遲啲先嚟
到收咗工趕去佢屋企 仲要扶佢個仆街阿嫲
到就食飯 佢家姐就串鳩我同條仔
話佢睇住我就得 個時佢老公就喺佢隔離
我條友就嬲嬲地扔野
我就直情屌佢老母 道撚咗歉 仲要睇住佢阿嫲
依家仲要睇你臉色？
我都未嫁入去已經咁 第時仲使出嚟行？

正常人聽到呢句
都係笑笑口覆返句你係咪唔抵得就完
邊會去到扔匙羹eq咁低...

佢嫲唔係仆街 係半路仆街我扶佢

1999 又話佢唔係仆街 又話佢仆街

sor 我表達唔好 係差啲仆

姑奶多數好煩

真係宜家搞到全部都係我問題
佢自己有樓仲要咁
佢自己藉著自己有BB 大晒 我有道歉都比人屌

都係比人串一句就已經掉野
真心講句祝你好運

唔係我掉 我男友掉佢家姐匙羹
不過算啦 中意佢媽佢家姐多過中意我
我都由佢

唯有少d見
佢大肚其他人肯定就佢

想少啲見 但成日家庭聚會仔屋企都預我一份
仲要日日去仔屋企 驚婚後同仔住佢又狂上嚟痴餐 hea 同講我壞話

所以咪話祝你好運
第時你有咩事激親佢既話
小心比人掉出街

已經分咗手

死假膠

你係咪中二中三d fd？

之後有冇當面對質？ 你哋唔溝通 之後好難相處

你有無諗過你都好難頂